男仔有咩行為/特質會加分？

除左有錢之外

留名學野

靚聲

上進心

樓

靚仔
高
細心
有樓
幽默
有上進心
會諗將來
俾私人空間你
陪你睇韓劇
秒回
大隻
有肚腩仔
M到會關心你
識煮野食
打藍球
識掃chord
把聲好聽
黑框
識打扮
識幫你影相

笑起上黎隻眼會咪住咁
摸女仔嘅頭

成熟

錢

樓，同好多間樓

超過10項全能喔

有毛

加分：
有錢
靚仔 鼻高高
溫柔就女仔
鍾意自己
做嘢爽手唔似女人 例如叫野食決定得快
黑框眼鏡
英文ok 唔會講句野都錯grammar
勤力有長遠目標

仲有！手臂粗 膊頭橫

瘦弱毒撚

乾乾淨淨 皮膚白 簡單打扮 聲好聽

鍾意我

識個男仔係咁

咩上進心、幽默感、高大靚仔通通都係假
no money no talk

錢
有錢
好有錢
好撚有錢

打j勁
脫髮

增肥啦 食多啲蛋白質增強肌肉
太瘦弱 女仔對你扯唔起

把聲好聽
手有青筋
肥過我

得左手有青筋得唔得

大隻又有肚腩

平時唔多岀聲但係一笑起黎就成個細路仔咁

睇完個post終於明點解自己咁受女仔歡迎

巴打受唔受溝

成熟
溫柔
有品
識得觀形察色
不過最重要係有口德

Come

溝女既野, 最緊要兩個字:

靚仔

其實就算外國人 佢地講句野都會錯grammar

睇到呢句 眼都突左 真係得香港先會咁注意 oral grammar(平日生活)

細心
轉數快

大賓周

比女讚靚聲
但我唔靚仔

靚仔

1. 唔主動搵人既話, 手機一日之內都會收到5個人以上來電、whatsapp、sms (唔計屋企人)
2. 注重造型, 出街一定會整靚個髮型
3. 出門衣著以好睇為主, 寧可犧牲舒適度
4. 染 / 電過頭髮
5. 拍過3次拖或以上 (不適用於20歲以下)
6. 比3個或以上既女仔追過/鐘意過
7. 有4個或以上玩得埋既女性朋友
8. 身高175以上
9. 身型標準 不會過瘦, 不會肥
10. 皮膚乾乾淨淨
11. 唔戴眼鏡
12. 比靚女搭過訕
13. 認為睇動漫 / 打機係浪費時間既事
14. 只要唔洗返工/返學, 基本上都會出去玩, 好少留係屋企
15. 英文勁 / ABC
16. 有私人物業
17. 有車
18. 常與女性煲電話粥
19. 讀HKU / CU / 外國名校
20. facebook大量自拍/合照
21. facebook post野, 永遠多過30讚
22. 生日/聖誕實有著落
23. 與女性發生過性關係
24. 平均一個禮拜打飛機少過2次
25. 電腦冇av片
26. 熟悉潮流、美容方面知識
27. 有歐/美/加/澳國藉
28. 有歐美血統
29. 做醫生 / 律師 / ibank / big4 / 管理層 / 有家族企業
30. 不會極排斥韓劇 / 韓綜 / 韓星
31. 出街衫褲多過10套 + 鞋多過5對
32. 出街衫褲一定會燙好先著出街
33. 定期剃蘇 / 清鼻毛
34. 有擇偶要求, 並有資格挑選
35. 覺得人生好精彩
36. 比人讚過靚仔 (真心果種)
37. 能理解並包容女性的行為
38. 才華洋溢, 精通3種或以上才藝
39. 思想成熟、大氣、有風度
40. 談吐幽默、為人浪漫

評級方法:
中8個以上 = 型型地
13個以上 = 准型男
20個以上 = 男神
30個以上 = 極品男神
40個 = 女人出撚哂水, 男人也愛上

除左唔識打籃球 踢開足球
唔睇泡菜野 同掃chord 其他都7788
係唔夠靚仔點睇
所以重點幾時都係靚仔

中得5個

艾加 痴西線 考AL咩

有J的

夠長夠粗

佢有女友了

條j夠長

屌一句講晒有錢

睇書多

孝順，有gentlemen有禮貌
只要善良，人品好，樣貌金錢已經唔重要

著nmd

鬼佬都幫你唔到

高 靚仔 大隻 有型 黑實 陽光 運動型 識著衫 靚聲 總之矮撚就負分

有洋腸

11個 但係矮呢 唉 收皮啦矮撚

jj短

溫柔細心 (剩係對我
加爆佢分

靚仔/有feel >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>所有野

講個個都on9 鬼佬先唔似香港人咁on9

靚仔
未拍過拖
青頭
條撚大又長
專一
屋企人死哂
得幾個男姓朋友 唔煙唔酒唔玩女人
唔屙屎
有博士學位
銀行有幾百萬現金
識煮飯
有風度
唔講粗口

其他未諗到

除左錢 都係錢 有2000尺

識掙扎

識多國語言
識制造氣氛
浪漫
成熟
講野幽默
大方
好識諗

以上要有哂 先係正常男仔

agger
所以宜家d女仔話無個男仔睇得上眼

點樣大隻又有肚腩呀

女仔有咩會加分
閪
大波
腰

屌你老母
我地揀女都只係睇依3樣
你地班仆街港女自己得個豬閪
成班iPad
就係到嫌三嫌四
得狗公識欣賞你咋

我地都未嫌你地唔識煮野啦
淨係識煮埋d垃圾食物

要人送禮物 唔送又話唔愛你
咁你有冇送呀 咁你係咪即係唔愛我？
真係想一巴一巴車你地港女到

純抒發一下

利申 我女朋友 唔係咁

識彈鋼琴（+1000000000分）
把聲好聽（+50分）
做野既時候認真做野 玩既時候好似細路咁
幽默
有肚腩仔
利申：識人中曬 但佢已經唔再鍾意我

錢 靚仔

仲有靚女呢個point漏左

有齊呢啲你要埋我嗰份喇
有得多呢啲條件 多數一係唔存在一係中意玩女
仲要有4個以上既女仔傾得埋
肯定好冇安全感

少少錯既grammar無所謂
我見過講i very happy既男人

黑框眼鏡
毒毒地
孝順
細心
了解我

對我好就已經爆分

有禮貌
就算地盤佬都可以好有禮貌
但好多著西裝既就好無禮貌

黑框 隻手靚

有樓有車有車位

無性病

中32個 但我拍親拖都會揀番女model/好靚女既先得

3個

對人夠真誠

帶紙巾出街

我細佬中21個

靚鼻
搞笑
心地好
有承擔
唱歌好聽

一直都有帶

搞到班仆街豬朋狗友次次都問我借

家下叫你寫文咩，冇左個verb鬼佬夠會啦
我成日聽d鬼佬講they is ... , I is... Tim，咁你又覺得有冇問題呀？你緊話冇嫁，因為人地鬼佬丫麻，又或者根本人講乜你都聽唔清
還掂都係想串人英文屎，預其串人grammar不如串人vocab少仲好仲實際啦

唔借比佢好似我錯咁

你咁自卑做乜
人地講一句話想英文好少少你就起曬鋼

高level的思維、價值觀
專一，上進
坦白，老實，心地好，隨和，脾氣好
鼓勵你做自己
有品味

細心 會理人地感受

臭西味出晒黎

人品好
唔自大

唔會打飛機，呢樣夠啦

性冷感？